見到呢張圖...

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母